聽日 絕對唔會衝

聽日係我地同美國連成一線 支持香港人權法案既日子 聽日絕對唔衝

絕對唔衝

#dislike我係都要衝呀 吹咩